# forkio-step

Список використаних технологій
````
    Gulp, HTML, CSS, SCSS, Sass, JS
````

склад учасників проекту:
````
    Школяренко Антон та Маханьков Віталій
````

Які завдання виконував кожен із учасників

####Школяренко Антон 
````
1. Зверстати шапку сайту з верхнім меню 
2. Зверстати секцію People Are Talking About Fork. 
````

####Маханьков Віталій
````
1. Зверстати блок Revolutionary Editor. 
2. Зверстати секцію Here is what you get.
3. Зверстати секцію Fork Subscription Pricing. 
````